當大陸單方面自行封城鎖城，反而香港仲係中門大開

其實呢個政府係咪想帶市民行返03沙士條舊路？

無作為不凸止，仲想拖醫護去死

死到臨頭仲係度講官腔

一日到黑死攬警察

而家班醫護水深火熱緊你有無出黎尉問過佢地？！

歷史會記載！

慘